［追數］曼聯big6一哥入5球 對PSG竟然受讓半一

PSG馬昆踢國際賽傷咗
唯一強既靴里拉中武肺 跳唔到1cm
個個大佬都畀國家隊賽事踢到5勞7傷

曼聯就唔同喇
往績上次作客巴黎都大勝過
依家食住週中熱血入5球既勢
又有埋巴黎入球機卡雲尼做後備
我就保守啲 買客勝算 做人做狗自己諗

覺得曼聯唔穩既 買入球大都收硬

食住蘇查強壯個勢去賭
坐順風車

4.7賠
1層樓變4層樓既機會就係眼前
差在你識唔識把握

變3.7層姐
買3層+個車位

數學大師

屁馬同包皮是但一個爆速度,曼聯麥佳亞同連達洛夫點頂?

唔好俾佢爆就得
輕鬆

你係咪未賭過波
4.7倍 買100 贏咗收470
370先係profit

買入球大囉
我地曼聯面對密集唔叻 打反擊就好擅長

福、馬、綠、占 全部都係前面有space畀佢跑就入到波

賭本個層樓去左邊

你係咪未買過樓
4.7賠 買1層樓 贏咗收4.7層樓
3.7層係profit

1層樓變4層樓邊到錯

我意思係買多3層囉

你自己話變3.7層既
唔知以為你每次賭波都捐左本金俾馬會

有樓賣樓，有車賣車。
All in 曼聯

Ok, 入球大
曼聯條防線實滿足到

轉埋盤

樓主車迷嚟

上場炒完紐已經去咗下個stage
今日應該輸俾巴黎兩球到

我信樓主了

見到點頂未？

唔撚上咪唔洗頂

你賣咗乜去買？